覺唔覺食飯食得乾淨既人好撚小家？？

1粒米都唔淨驚死蝕撚左咁
平時應該係啲斤斤計較既人嚟 好撚難相處

我通常唔食 勁大氣

你食屎啦

咁惡？

覺 所以我通常食淨1粒

我係農夫 屌你老母

你斷氣啦契弟

會 平時一啖都唔食 淨係會掉

好波

多過你，通常剩粒半

會員夢

你地唔好咁小學雞啦

佩清平時食royal canin 都係一粒都唔剩

你有收足錢

唔覺

唔浪費仲好啦 粒粒皆辛苦

整狗糧好辛苦 嘥晒我啲心機

到真是冇得食就知
到任何東西應有盡有 ～誰還留力舐傷口
亦是點解 可能你同我唔會成為到9億既男人
果個時候 亦可能簡單咁目中無人

咩事